你個fd比人拉左？

天水圍司令出動又比popo拉左
準備籌期比佢換I phone😂😂

司令 使唔使我幫你搵鄭松泰